謝師宴食東江雞唔好咩？

Sorly呀老師校長，粗茶淡飯唔好介意呀
老細黎碟沙僵雞，送去老師同校長張檯

老師：

wow

網上兇狠

現實：Sorry

chun chun 好黑心

做乜爆人名 好黑心